黑色五葉草主角個配音引擎上身

痴孖根,笑死
下下收尾都要升高音

唉屌，呢套垃圾就動畫化到，同一作者之前套佳作就比人腰斬on99

唔係垃圾

咪屈

黑貓?

自膠